因乜解究摧毀我的香港？皆因支那侵吞我的香港！

改詞出處：
Tommy Shek
5 個月前

因乜解究摧毀我的香港
皆因支那侵吞我的香港
佢阿媽
掉那媽
全部亦咒罵
蝗蟲在進化
要港豬招架
在赤共香港
滲透赤化年華
共賊賣香港
佔領每寸空間
河蟹仍繼續法治退步
強權暴政已叫世間驚訝
慈母仍繼續濫捕拘捕
傳承著惡法叫世間驚訝
拆掉我家

呢首歌煩到去邊都聽到

睇見班所謂歌星就想嘔

聽到人瑞把聲就憎

咪臭屄

五毛係咪好驚下個到你就無糧出

經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、民國復興、群龍共舞、優美開始、Coffee@、JR、RedBaron (Epiphany)、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

五毛呢

推到冇人記得原本點唱

搵人唱埋出嚟啦

要輪唱先得wor